إصابة صحفية جزائرية غرب الموصل
 أصيبت صحفية جزائرية بجروح بليغة أثناء تغطيتها للحرب ضد تنظيم داعش في قضاء تلعفر غرب الموصل يوم الاثنين فبراير شباط وقد أكد الحشد الشعبي الذي يقاتل إلى جانب الجيش العراقي أن الصحفية الجزائرية سميرة مواقي تعرضت لإصابة بليغة في الرأس صباح الاثنين في إحدى المناطق المحيطة بقضاء تلعفر من قبل عناصر داعش الإرهابي صور اولى للصحفية الجزائرية سميرة مواقي من داخل المستشفى الميداني لقوات الحشد الشعبي وسيتم نقلها بالطائرة الى بغداد فريق الاعلام الحربي وأشارت المصادر ذاتها إلى أنه تم نقلها بطائرة عسكرية إلى بغداد لمعالجتها وقد نشر فريق الإعلام الحربي على صفحته في تويتر صورا للصحفية الجزائرية وهي مصابة وكانت الصحفية الجزائرية تقوم بتغطية الحرب ضد داعش منذ عدة أشهر بتكليف من إدارة مجمع الشروق الإعلامي الجزائري  نادر همامي